收到消息,林鄭推填海,樓市將會見頂

推填海的話,成個沙田咁大都填到出黎,到時供應到大量房屋
不過由推行到立法會通過、由填海到起樓,都要三五七年,可能有一段時間樓價仍然響高位徘徊,唔會好快跌

留名睇 泛民拖，獻世唔夠人過

應該要啦

傻豬，樓市重有得gogogo呀
係我就入市喇

依目前收到的消息,應該唔會搞D山同郊野公園

3:19
TONY話填海政策一落實,樓市就已經見左頂

咪傻啦
一日房屋政策唔改
經濟泡沫唔爆
新樓只會成為炒家提款機

想有樓想到痴

今日填明天有樓賣，你估杯麵3分鐘就有，哈哈，唔駛錢一人送一層

樓主收風收得咁慢架
樓市見頂早十年就傳通街啦

俾新移民住就有 香港人逼遷去大灣區啦
新界東北夠通過咗要發展 又唔見樓價會跌

早兩日幫老細打電話比777 老細叫佢幫手按一按個樓市比佢入左貨仔囤積居奇 準備2021樓市升空